coin master咁無聊都紅得起？

身邊好多人玩，完全唔明有乜吸引。

可以攻擊人哋嘅村莊 勁好玩 又有珍妮佛洛佩茲坐鎮

因為城市人好無聊

：有朋友就會好玩

有人因為我復仇攻擊佢的村莊而Del 了我fb friend....